發現渣打app 漏洞

改咗 face ID 唔洗重新 activate 個 FACE ID 都LOGIN 到

FaceID 只不過係一條用黎囉密碼ge key
而唔係存底密碼ge 野

hsbc, hsb, boc 都要重新 register

大家approach唔同